風青揚係點識獨狐九劍？

咁獨狐求敗本身用嘅係唔係獨狐九劍？

入劍冢

其實有冇講過？

劍宗